男子上廁所GG了 蟒蛇從馬桶鑽出咬爆下體

泰國一名救援人員昨日在臉書上分享一段影片，他指出他前去一戶人家抓蟒蛇，但這條蟒蛇很特殊，咬爆一名男子的下體睪丸，導致男子當場濺血GG。

據泰國《khaosod》報導，這名救援人員安亞武在臉書上發布這段捕蛇影片。據悉男主角在家中上廁所時，突然感到下體一陣「絕頂疼痛」，他仔細一看，竟是一條蟒蛇從馬桶的洞鑽出，更直接咬爆他的睪丸，導致他鮮血長流。男子隨後被家人緊急送醫，目前狀況不明。

安亞武也指出，蟒蛇「犯案」後並未逃跑，而是繼續躲在馬桶的洞內。當救援人員抵達現場捕蛇時，這條蟒蛇還在洞口探頭探腦，之後救援人員把燈關掉，才成功「引蛇出洞」順利捕捉。（施旖婕／綜合外電報導）

毒蛇嚇機

直接咬爆

睇字都覺得痛痛地

咬爆。。

未睇先估台灣垃圾記者